(TG群/TG谷集中分享)Telegram谷/群組集合清單

此貼是推廣Telegram香港使用人數.(下面有TG簡介)
有谷想推廣,可以直接跟貼或入交流群組 貼Link.
交流群組收集到的谷link將會轉發"香港TG谷或頻道清單"頻道,方便其他人查看.

香港TG谷或頻道交流(交流群組)

香港TG谷或頻道清單(頻道)

P.S 頻道已有TG 4大頻道,歡迎入內查看

TG 客戶端(主流平台都有) :

Telegram官方網頁

android手機建議用Plus message

Telegram 詳細介紹及新手入門:

我用Telegram 原因好簡單:
1.訊息,圖片,影片儲存在雲端,多客端訊息會同步,換機不用備份訊息跟多媒體.
2.群組上限5000人,超級群,新成員可以瀏覽群組成立至今的訊息.
3.在群組內,陌生人看不到他人電話,只能看暱稱及Telegram id(ID可不設定).
還有很多,不寫出來,有待自己發掘.

網購谷：
淘寶：
亞馬遜/其他：

lihkg小本創業谷/b]：

[b]潮流谷

攝影谷:

電影谷

網購谷：
淘寶：
亞馬遜/其他：

lihkg小本創業谷：

潮流谷

攝影谷:

電影谷

香港歌唱群組

香港歌唱群組FAQ － 常見問題解答(分享唱歌技巧頻道)

projectmmwsfz(翻唱 頻道)

電訊業上台月費討論區

猫Group.

你自己有冇click 下啲link，好多都死link喎。

啲group冇死link就ok，資料性的link不太重要

全部都死

2樓開始個啲link冇死 wor

水族谷

韓國旅遊谷

滑水谷

滑板/溜冰谷

減肥谷

網球谷

pish

Hktgb啲谷都冇人出聲

睇邊類，網購group唔錯

有冇啲傾計谷

no one?

佛門

全部死link

Game 類：

RDR2(Red Dead Redemption 2)

PS4交流區